點解呢個世界咁撚多正義撚

正義撚幾時去死

邪不能勝正